想搵本小説睇但唔記得名

故事講將一個大惡人改造成一個極善良既人，之後將佢由監獄放翻出社會，然後佢係社會受盡折磨，被人欺騙。

以前睇過簡介但無去睇，依家想睇又唔記得名
有無人知係咩小説 ？

Push

你講緊clockwork orange?

我印象中好似係日本小說，個主角之後好似過得好慘的，比人呃錢